{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000107",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 남포동 더휴식 아늑호텔 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 - 客室料金は2名1室基準であり、超過時に追加料金が発生します。 追加料金は1人当たり2万ウォンです。 - 連泊する場合、土、日、祝日には追加料金30,000ウォンが現場で決済されなければなりません。 - 午前中の入室は昼12時まで、午後の入室は翌日の昼12時まで宿泊可能です。 超過すると追加料金が発生し、1時間当たり1万ウォンです。 - 住民登録証などを提示して満19歳未満の青少年であることを確認し、これを拒否すると客室出入りが禁止されます。 - 金銭や貴重品は持ち主に保管しなければならず、保管していない場合、持ち主は責任を負いません。 - 客室内の装置や備品を変更することはできず、お客様やお客様の訪問客が施設を破損したり損害を与えたりした場合は弁償しなければなりません。 - 客室は宿泊以外の目的では使用できず、騒乱を避ける必要があります。 騒ぎを起こした場合は強制退室措置となります。 - 外出や就寝時には火災や盗難を予防するために消灯やドアの取り締まりを徹底しなければなりません。 - 客室料金には使い捨て用品の価格が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "22:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名まで含まれますか？",
            "answer": "客室料金は2名1室基準です。超過した場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金は1人当たり2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、追加料金が発生する日はありますか？",
            "answer": "連泊する場合、土、日、祝日には追加料金30,000ウォンが現場で決済されなければなりません。"
        },
        {
            "question": "午前中の入室と午後の入室にはどのような時間制限がありますか？",
            "answer": "午前中の入室は昼12時まで、午後の入室は翌日の昼12時まで宿泊可能です。超過すると追加料金が発生し、1時間当たり1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "19歳未満の青少年は宿泊できますか？",
            "answer": "19歳未満の青少年は住民登録証などを提示して確認し、これを拒否すると客室出入りが禁止されます。"
        },
        {
            "question": "貴重品や金銭の保管はどうすればいいですか？",
            "answer": "金銭や貴重品は持ち主に保管しなければならず、保管していない場合、持ち主は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室内の装置や備品を変更することはできますか？",
            "answer": "客室内の装置や備品を変更することはできません。お客様やお客様の訪問客が施設を破損したり損害を与えたりした場合は弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室を使用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室は宿泊以外の目的では使用できず、騒乱を避ける必要があります。騒ぎを起こした場合は強制退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "火災や盗難を予防するための注意事項はありますか？",
            "answer": "外出や就寝時には火災や盗難を予防するために消灯やドアの取り締まりを徹底しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室料金には使い捨て用品の価格が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 528
    }
}